【社區福利】良心企業 吉野家

今日最高氣溫有成33度，真係好熱熱呀
最心痛就係見到老人家熱死辣辣，仲喺條街同公園妹下妹下，就算睇完娜娜跳脫衣舞，都唔夠消暑清熱啦想要免費娛樂區啫？我有

身為孝子賢孫，愛好社區的年輕人，當然非常擔心佢哋會熱親啦，老人家病咗可大可小㗎

但吉野家就有無限冷氣供應，落地大玻璃非常開揚，坐成日都唔怕侷促

舒適寬敞的坐位，直頭唔驚坐到生痔瘡，仲有大大張枱可以捉棋、睇報紙，一個唔覺意想瞓個晏覺，又得
排排坐仲可以同大媽玩個speed dating 迎接第二個春天

等孫仔孫女放學，都唔使驚悶呀，吉野家設有大量差電位，只要拎條電線，就可以安心上網睇大戲喇，喇叭開到幾大聲都唔驚冇電啦

方便到總有一間喺你咗近

歡迎到場耍樂，各位愛錫老人家的年輕人，仲唔帶公公婆婆叔叔嬸嬸去參觀吓？

廢老又多個選擇